大貓ub 定bea gbo

小弟齊牌，空少4 年，想做rm
有大貓ub 同bea gbo offer，但聽聞大貓career path 好長，要做好多年散仔，而且bea 最快可以touch到 insurance 同埋 investment，BEA 2年到掂哂應該要嘅skillet 可以屌打同期hsbc，而且offer 靚過大貓，求教經驗人士點揀好

人生太短出手要更大

差幾多先offer?

老實講東亞等賣全行都知 最近要賣左保險俾AIA 佢都幾仔爺為左賣加到條數勁大 拍得住幾間大行 如果自己想係學野方面既其實都係大貓學得好D 但又咁講 你捱到東亞都唔失禮 諗下啦 同埋大貓福利都係數一數二好

真心 兩間都閪